正常係商場廁所屙屎唔係應該拎啲紙巾鋪滿個廁所板架咩？

我啲朋友話用大陸式屙屎法 又或者 無影凳咁屙

不過我一定會鋪滿個廁所板 之後再將啲紙巾塞滿馬桶啲水先再屙 如果唔係啲水花會彈入屎眼肛門

但個結果係一定會塞廁所

同你一樣屙法
日日返工都反覆練習

我見清潔廁所果啲員工 用啲毛布抹完地下 就拎黎抹廁所板 所以我唯有咁做 我都路想整塞個廁所

咩係大陸式屙屎法 ?

不嬲都係抹一抹就算 屎忽本來都污糟架啦
除非有傷口啦

以前見過某啲商場廁所有舖廁板嘅紙畀你用
抽一張出嚟舖上去就痾得不知幾方便
點解呢幾年唔見晒

脷伸：廁所評論員
K11個廁所狗也不屌

跖廁所板

除非真係賴屎
否則只去有消毒液嘅商場廁所

分幾次沖咪唔彈

我做法同樓主你完全一樣 日日都係咁

唔想掂到

屙過最正係天晉果個

你睇上一手有冇合埋蓋就知乾唔乾淨

屙一次縮一下？咁同插自己屎眼有咩分別

鋪廁紙好似仲污糟，之前又唔知有無閂蓋沖廁
D菌痴哂上D廁紙，之後又坐住咁耐
我用消毒液抹下塊廁板就算

Musea果個都不屌？

真係有人出街柯屎會坐塊板上面 ？？

巴打

點解咁講

成日覺得啲消毒液會有人吐口水落去

無嗰啲馬桶紙墊、用鋪板係正常做法啦！